{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 지리산나무향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に宿泊する場合は、入室を拒否することがあります。そのような場合でも、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 これらの予約および利用についても払い戻しはできません。 ペンションの内部及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対するすべての責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことができます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、また個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙用の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、期間が未確定なペンションの場合、予約がキャンセルされることがあり、再予約の際は通常料金が適用されます。 周辺の観光地としては、ピアゴル、十里桜道、般若峰落照、老姑壇雲海、蟾津江清流、山東山授乳、平沙里チェ·チャムパン宅などがあり、これは自動車で移動する場合の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室を拒否することがあります。そのような場合でも、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。これらの予約および利用についても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はペンション内外の施設物を利用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客はペンションの内部及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対するすべての責任があり、これによる損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、また個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙用の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性があるので避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定なペンションの予約がキャンセルされた場合、再予約の際に料金はどうなりますか？",
            "answer": "期間が未確定なペンションの場合、予約がキャンセルされることがあり、再予約の際は通常料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ピアゴル、十里桜道、般若峰落照、老姑壇雲海、蟾津江清流、山東山授乳、平沙里チェ・チャムパン宅などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 638
    }
}